笑撚左 35蚊開始熊左匯豐 你教我點輸

當個個人仲係度撈底果時
我就熊爆佢
一日唔到3蚊都繼續熊

同時得罪中美
政治智慧簡直係中學生都不如
不如小股東連同非華資大股東
炒左王冬勝救股價

認真，匯豐 35蚊呢個位好難再上返去，原因如下：

1. 35蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有大量沽壓
2. 基本分析：爛股兼唔派息，而家疫情時期佢仲要唔派息，傷盡一班散戶既心。今日反彈就係市場錯誤判斷居多居多，遲早全香港人都唔再用匯豐
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以35蚊應該係1浪頂來，最多升多1蚊氹下散戶 only

得香港搵到大錢都唔到佢唔奶共

推fat fat

佢以前幫人洗咁多黑錢，你覺得美英而家比人背刺完仲會笑住忍你條仆街咩？

Off topic

我專門過來催你出文的

Btw 點估到麵神會破燈

我都入黎催文

你有錢先講啦

原來別人恐懼我貪婪係要買熊

牛軍贏硬

fat fat
短期目標價看20蚊

Ching有料

熊熊哈

Ching睇樓未

約左經紀下星期睇樓